之前報導被美帝父母領養既貴州孤女，而家變成咁既樣……

點解變左成個鬼妹樣，連頭髮都唔係黑色

精神臉貌由呆滯樣變左而家好精靈，美帝實在太可惡…

支那地獄鬼國

支支負責賣女

美國人都是邪惡
打到資本主義吸血鬼

好開心

美帝太可惡了

有冇之前個樣睇下

D人日日吹到美國點亂點差

但好老實好多野都係First World Problem

福地黎， 周邊嘅人開心唔係閪口閪面，自然相由身心

變樣呢下過癮

同日本一樣
成日話日本經濟點樣差左二三十年
D人真係以為日本好窮
同埋GDP一直keep住第3

即刻變ABC樣

只係無左泡沫時代個種暴發
但日本個底厚，軟實力強，民智高

真係好想知點解會變樣

有d人中學過美國，大學返嚟都變哂樣

同問，一啲支那味都無

飲食，環境會影響成長。

氣候飲食文化影響，人類本來喺非洲發展開黎，個個一樣樣，長時間地域影響變到咁多人種。而且依家支那國食物咁多化學野，食得多個樣都怪過人

求下美帝放過我地咁可愛既同胞 等我黎頂

可能飲左真奶粉同唔洗食元素表，同埋信埋耶教

我覺得樣無點變到 反而係打扮令佢變得ABC 加上一口流利英文

真正「平凡的幸福」就係咁，無需大富大貴都快樂

根本就係向外示弱,比時間自己養尊處優

又一次證明白人先係地球霸主
黃種人家庭絕對無可能做到呢種氣氛

native accent

如果無比人遺棄就慘
應該而家日日山區擔柴 15歳就賣去人地屋企做性奴

DEF樣呢

無錯

嗰種自信

呢個真
個種陽光同自信完全唔同支那人既自卑變自大

好靚女

當然有錢 出晒國讀書嗰班另計

咁佢係畀有錢鬼佬養先咁正
香港啲有錢女都好正㗎

如果佢出世喺啲white trash屋企 雞都有得佢做

啱啊

好似我轉飲法國礦泉水幾年

我覺得自己噴出嚟啖氣都有阿爾卑斯山嘅氣息

真係好開心，兩個男仔都係，呢d真係中國社會做唔出既喜悅

兩個呀哥完全冇邪念

其實變樣一啲都唔出奇，每個地方有唔同嘅地理氣候自然會改變任何生物嘅特徵，我估即使係純華人基因冇混過任何其他民族放喺一個歐美嘅地理氣候環境度，十代之後都會變成偏向鬼佬樣，同樣你純華人基因放喺非洲度，十代之後，你個樣都會偏向黑人樣，呢個係自然進化嘅結果

過多十零年，佢開始變得婷婷玉立
唔知阿哥同佢地老豆忍唔忍得住青春既肉體呢

人地信耶教架，你唔好咁諗啦

其實係個髮型薯d 本身都幾cute

個妹妹都真係幾撚得意

耶教最L多孌童

唔怪得香港啲權勢走曬去外國啦
走得到好快啲走啦
再過10幾20年就完美接割

你睇下幾多神父搞細路佬patpat啦

好似有返個靈魂咁

相由心生

你諗下個環境
唔係食periodic table 同埋衣著都差好遠啦
重要係發育時期
佢（養）老豆老母又唔係差
生活條件一定都唔差

一定係日日吸radioactive particle 最強
支那又贏

變到好得意

果到無毒奶粉毒水毒霧 人都變精靈啦
去過加拿大放假兩個星期 返黎面色都紅潤左

因為營養夠豐富，加上外國興做運動
十五六歲已經前凸後翹，皮膚又係健康既古銅色
一沖完涼出黎，唔戴bra淨係件t-shirt 加超短熱褲
唔覺意露左條t-back，成屋都係少女既香味，點忍呀

力架中國化

本身都可愛啦個細路女

That’s true

好似話因爲會模仿對方表情，特別係close的人

呢個力架混左支那血架

2:20

其實本身個樣都唔差

好幸運既小朋友

只希望佢親生父母咪撚認親認戚

佢老母好正

佢個兩個呀哥就正
Sis Loves Me

美洲原住民好多個樣似東亞人多過白鬼

好可愛

人開心自然會好睇咗

做錯事個樣都咁開心

去外國生活過就知水土唔一樣，個身體係會有變化嘅

個上海賣菜婆真係好野，獨力養大佢仲上埋大學

人類成長會同化
身邊嘅人同環境會改變人嘅外表思想

上世做好事多

轉生做美帝人

咪一樣
大個左渣麻

大個同其中一個阿哥結婚咪可以親上加親

BB 女樣都算CUTE

養父母識貨

以前第2喎

上啦仲忍

好q

ABC咁

你就好喇

洗走哂陣蝗味
B女命好
投胎做蝗都仲轉到運

其實個0靚妹知唔知自己本身咁坎坷？

個女仔d玩具多到
淨係公仔一大堆

之前新聞好似講過佢地都唔係有錢人只係普通人，其實上面片都大概可以知呢點，美國有錢人嘅屋企唔會咁細同裝修得咁樸素。

其實佢係未去美國個bb樣都睇到佢係有啲潛質
大陸某啲細路單單講個樣係好細個已經睇到會變三尖八角

黑色華人

唔明點解咁得意老豆老母都捨得唔要佢?

據聞父母因為交通意外唔係度.....

嘩屌...真係會變樣

痴線，自己放棄元素表修練，世界末日時最先死就係依一批

哦... 咁唔怪得

呢個b女可愛得黎有種吸引人既特質，佢養父母錫到佢燶

好撚似東北啲呀叔

仲有兩個白人呀哥
個女仔大個之後

但美帝父母可能養虎（你話b女可愛啫，第時？）為患，唉

養虎為患

太可愛
雖然支血

係啲咁既環境生長冇左蝗蟲好強生命力既特性
又冇咁聰明去念小便宜走精面

因為 環境>>>>>>基因

如果呢個女仔返大陸旅遊應該會被消失

再大個D就

真好,希望佢開開心心

飛上枝頭變鳳凰

扭曲的社會製造扭曲的人民
bb 女去到正常社會即刻正常晒

唉，無言

亞洲家庭管教同美國家庭真係好唔同，美國就玩玩玩玩玩，中國就讀讀讀讀讀

仲幸福過我地
我都想細個比人遺棄
有美國父母收養

二次投胎成功

睇到佢有咁既生活 真係覺得佢好幸福

可能佢養父已經食用過

佢用雪球扔隻狗嗰度笑到我仆街

係
好似08先俾贏國追過

食物環境影響成長呢個真
好多蝗食元素表大，好多食到連條眉都無埋，一落妝啲副作用樣現晒形

LM

十居其九

其實我細細個都覺得自己同住嚮淺水灣嘅uncle好似樣

幸福到一個點

亞洲應該及早比白人接手

羨慕佢可以唔洗做支那人

佢既人生就真係由地獄變上天堂

美國本地領養好似好煩 要查家宅咁 要確保你夫婦性格正常 有足夠錢地方養

利申 睇電影

領養外國人就唔知了

她大個一定回歸祖國懷抱

劉青雲。。。

佢父母好似死於地震

唔係wor
有條片養母話佢會定期send個囡既近照比生母

Subscribe to PEWDIPIE

selection bias

識講sorry
已經好過95%中國人

Pewdiepie

Subscribe to PEWDIEPIE

支那狗就是賤 垃圾到不行 日日打飛機做強國有鳩撚用 骨子裡就係垃圾

美國冇連登仔

玩得好開心 畀著係中國

領養肯定要有經濟基礎，但又去唔到一定要有錢人，中產就ok。至於地方，美國除左紐約之類嗰幾個大城市外大部分屋都係2x萬美金左右一棟，就係片入面嗰啲有個花園，裝修得唔係特別豪華，2千呎左右一家人住，所以應該係好典型嘅美國家庭。豪宅嘅話一般係6千呎打上，花園都會大好多（至少唔會細到門口泊兩架車就到街），唔係呢啲啦。

頭髮係特登染定係自然變色？

依家個擺明係貧富問題，關咩人種事

你無朋友去外國讀書？
我啲小學同學畢業後移民
隔咗幾年
女嘅身材比港女好得多
男嘅比港男高大強壯
幾個都係咁
皮膚清一色好好 係多啲雀斑
大學見啲中國讀中學嘅nds
大部份皮膚好差
水土不同對成長有極大影響

好得意

去過外國d 男仔fd都係會操下個body

本身都幾靚其實

咁大鑊

祝佢地早日失去聯絡

柒種大改造

去左煤礦掘煤無沖涼喳下話, 呃我唔到既

冇呢件事喎

樓主講得岩 好多d大陸仔睇落都係呆呆滯滯 7下7下咁
美國個d真係表情又多d又精靈d

完全覺得佢係土生土長
學得咁快又零口音
生活上完全融入左全家
上世做左d咩好事

點解靚左咁多

呢家人真係超錫佢，希望個細路女唔好被縱壞

才子

一對美國夫婦來中國貴州，收養了一名三歲小女孩，帶去自由而正常的美國。中國小女孩找到了新的美國爸爸媽媽，新生活像一個小公主。

我相信有天堂。

這對善良的美國夫婦，把她的新生活經驗拍成短片，由初遇一刻，到帶來文明的美國，讓一對小兄弟得到一個新妹妹，這一幕尤令人感動欣喜。

事件引起大陸網民空前羨慕。為什麼得救的是她不是我？命運的玄理，很難解答，唯佛家因果可解：這一生，盡量做好事吧，包括在中國善待動物，盡量素食，將來戒跳大媽舞，不要偽造或以劣貨致富。

若希望像這個幸運的小女孩，得到美國垂青，與西方文明結緣，下次路過中國的美國領事館，看到長長的人龍，記着：業隨此生，只有福許來世。

係笑容
佢開心自由幸福
令到成個人散發既出黎既感覺都唔同晒

事實都係bias?

多公仔到...

睇個細路女係到玩雪 瞓地下 再諗下如果佢依家仲係貴州生活 睇到眼濕濕

耶教有唔等於最多

唔好比親生父母拉關係先緊要

諗起之前支國俾人打到下體出血個
真係好sad

中國人夢寐以求既生活

佢真係好好彩
天堂與地獄

The most lucky thing in her life - Get adopted

好得意啊

隻哥基好可愛

想屌佢老母

講到好好

我係講緊片入面個妹妹樣無乜變 你咁講好似個個住得外國身材都一定變好 係好睇個人生活習慣同識唔識打扮囉好無 我夠見過人去完外國讀幾年書肥左勁多返黎啦

橙衫個細路如果培養下肯定靚仔
可惜出身於支那

係自信嘅樣黎呀師兄

比美國人領養既名額好少
下世啦

蝗蟲

好葡萄

認真 真係好羨慕
人生改變晒

香港都有人養非洲細路啦，都無人報

睇啲片感覺到家庭好溫暖
好羨慕

自己都搞唔掂

因禍得福咪呢啲

btw 好可愛

屌又係支那雞

人類基因唔係有模仿嘅咩？
之前啲人話夫妻相都係因為日對夜對嘅關係
咁細細個比美國人收養左 除左食物 環境 氣候 同埋條件
我覺得基因嘅進化都好影響

本身早幾個月連登已經有selah post 果時開始follow 個靚妹嘅成長

相由心生呀嘛
做人開心d 樣睇落都好d

做左美帝雞啦

面上既笑容，係幾咁發自內心 係開心既笑容
香港人永遠都唔會再有

咪USA中產咁囉

頭髮變埋色真係好撚癲

淮橘為枳

全家福完全睇唔出come from貴州
融入咗american style

關唔關水土事？

其實一個人既development係50%基因50%環境

當人類係東非走出歐亞大陸既時候係只係一個人種
99%其他人類既種族係二十至三十萬年前冇走出到非洲
所以其實科學家將人類由基因入面去分類 所有唔係非洲既人都係分係同一類

(大概係咁)

科學家追溯到全球所有唔係非洲既人都係由同一個女人同一個男人生出黎，雖然呢兩個人本身都相隔最少幾萬年(係由基因入面既code計出黎 唔詳講)

所以今時今日既非洲人同佢隔離村既人 基因分別係好有可能大過白人同黃種人既分別超多

但係你睇既時候係唔會覺
所以ethnicity>>>>>>>race
水土同文化/飲食生活習慣既影響其實係超大

用過外國洗頭水，同亞洲人洗頭水唔同，佢地啲洗頭水乾啲、澀啲，因為本來外國人髮質同亞洲人唔一樣，外國人既髮色亦係偏淺，唔會好似某啲亞洲中藥洗頭水話要烏髮又剩 久而久之用開個邊啲洗髮水都會令髮質同色微改變都唔出奇

可能上帝唔小心將她送錯地方投胎而家撥亂反正

用開davines 以前用其他亞洲牌子髮質差又有頭皮 而家冇晒 髮質仲好多

好過中六合彩講真

美帝

外國領養大陸細路要比十幾萬
個女仔咁得意，分分鐘係比人拐去賣嘅

你講個單係另一單
34歲英國男子米高.辛普森（Michael Simpson）在上海被中國籍妻子傅薇薇殺害後，他們的一對子女觸發了一場跨國撫養權爭奪戰。

呢個都好幸福，全家都好錫佢

yes, 血統論/racist 其實好幼稚

有時會諗
人類出現左中國印度呢d地獄鬼國真係好可惜
唔係話歐美日本呢d人係完美
但如果全世界都好似呢d佢地咁，相信無論唔只係人
連成個環境都會變得靚好多
而且可以去旅遊享受感受大自然既地方都會多d
中國地大物博，就偏偏比中國人搞到污糟又柒
去到又無自由隨時有生命危險

其實度度都有窮人 去歐美日做窮人一樣慘

睇D片睇到好激動
見倒佢生活得真係好開心
同時間覺得一定要消滅左呢D地獄鬼國 呢個世界先會更美好

其實只係有錢同窮既分別
中國有錢人家庭過緊既都係呢種生活
歐美窮人一樣係拎緊d 斗零去便利店買個包哽

其實係 咩賤種/高貴人種其實真係冇根據

但係的確係有racial differences 例如iq
不過應該係文化差異多d
例如黑人多單親
比較唔理仔女
跨多貧窮同埋成個社區都危險

咁自然係呢個文化長大既細佬iq/成長會差d

同埋基因呢樣野實在太複雜 原來一條gene可以因為環境而activate/deactivate

例如一個實驗
老鼠媽媽係飢餓既時候懷孕 老鼠既gene會改變少少令到隻老鼠仔
1. 成長得快好多
2. 勁早同勁想扑野生仔

所以基因真係唔係話你係黑白黃啡人就係點點點咁簡單

非洲 印度

中國話血統論
佢依家都係中國人ok

好有趣呢個topic，好想知多d

好幸福好開心

以前泡沫時代日本人啲錢直頭買起成個美國都得咁濟，好癲

個女仔個樣本身靚
再加上南方人樣
唔似而家啲北方雞樣

漢奸

其實point已make唯有比多個example比你

例如高度
基因冇變但係考古學家發現以前歐洲既原始人仲係獵人既時候平均高度成~183

但係一轉農耕既生活方式 食少左肉 平均身高即刻跌到16x

又或當年日本皇軍平均高度得14x 到宜家都輕鬆過175 就算係當年好食好住既精兵都係得16x cm左右

如果勁硬，好多人會軟水機

依家仲細姐 遲多幾年難講

有無人領養埋我

3:51

八十年代真係直頭屌打美國到美國懷疑自己，邊個底子厚

好幸福 佢呢對美國夫婦真係好好 記得之前有篇報導話夫婦唔想妹妹忘記佢係中國人 有啲節日會幫佢著中國旗袍 （其實忘記係中國人都係件好事黎

食唔同水大真係有唔同

第一時間 講sorry / 表示歉意

好彩佢系美國仲用到

WeChat
Taobao(海外版)
TikTok

中國都有 富人/衣食無憂既人

笑起黎都開心過人

好多公主裙

就算喺香港 個家長有能力 買一條畀個女都已經覺得仁至義盡
寧願留錢去畀佢學啲根本唔想學嘅嘢

好葡萄

家教

成家都好靚
希望呢家人以後都咁幸福

其實係唔多好睇，同埋太多支那人買攪到唔想買。

小哥基

隻狗唔驚凍
同埋個女仔本來都唔係純黑髪

大個先知成長期食肉先會高同大隻

其實好睇同邊d人一齊成長,你見而家就算父母係香港出世既,讀國際學校同群埋班蝗,個樣都會有分別。

真係得個黑字。。完全亞洲樣。。

成班係咁係度抽水 話脫離左中國就點點點
而家明顯係窮人比有錢人領養啦 關乜地方事
你係中國比馬雲領養夠一樣笑得好開心 變哂樣啦 哂氣

好似講緊個美國家庭唔算有錢
只係普通家庭

二百幾年嘅金漆招牌
恨唔黎
下世簡個靚位投胎啦

又淨係識睇錢

你搵個美國普通家庭同馬雲比？

就算馬雲養又點？
個人氣質係睇教養教育，受成個社會影響。

走出黎講句老翻好過正版成個人立即柒晒。

中國人有錢咪又係土匪
根本就係文化背景同教育問題

狗有毛同埋得條脷散熱，點會驚凍

人講就信

你想講天主教？

全家都好warm

包公都係咁 唔使大驚小怪

好多中國住嘅鬼佬都蝗蝗哋啦 個妹妹去咗美國變咗abc樣一啲都唔奇

利申 好葡萄

我公司有鬼佬住左上海20年，一啲蝗味都無喎

唔使係支那聞廢氣

等睇段片傳返去支那之後，成乍蝗萬里尋女！！！！

BTW，真正唔識投胎但識摸門口！！！！

美國啲空氣真係香好多

睇到我都好歡樂
仲有隻哥基好可愛

Sorry，脫離中國係每個中國人的夢想，就算係馬雲都想拎個外國護照隨時保命走人

你個圈子同個人思想都有影響，膠拿大好多鬼都有蝗味

呢個對比真係好感動，個笑容甜到
希望之後唔好有人認親認戚屈佢/養父母比錢

不過啲鬼佬父母又好鐘意同個養子萬里尋親，到時又引蝗入室

冇
一樣係華人樣

環境改變基因

難聽啲講 屌離開中國土地去到美國等地 用進化論講身體可以用最快時間演化到個人俾人既感覺都好啲

同求

養父母外型都唔差

好撚慘日日都咁開心容乜易開心死

最低工資年年都加，條街D日本人係咁買，邊忽經濟差

鄉下地區連人都唔多個就可能真係經濟差了

起碼塊面會尖啲 食粗嘢 咀嚼肌肥大

80 90年代日本含左廿年你唔講？
定係你唔知咩係泡沫經濟

慘極生活質素都係唔差

嗰陣唧
好多人而家都以為日本真係好唔掂（尤其廢中廢老）
但唔記得人地成個國家水平去到幾高先至停濟不前

最重要係比鬼佬教育

應該話人地日本停撚咗廿年俾你追都追唔到

我明明已經日夜狂隊American junk food
點解仲係Asian 樣

你d American junk food 咪又係Asian 水土

每個中國人 都有一個美國夢！

普通人都咁,香港人真係慘過做狗

父母好似死於地震，唔使求啦

係，收養佢呢個家庭唔係特別有錢
但美國普通家庭生活已經好過香港中/高產
佢話住響Ohio州，果度d樓唔同加州/紐約，根本唔貴
普通人已經有兩層獨立屋，前後花園
係香港d樓價咁痴線，幾千萬港紙都買唔到類似既住宅

好快有人會認親架啦，等親生父母過去吸資源

貴州孤女唔洗搵uncle 蕭學英文

呢個美國家庭仲可惡， 佢收養咗兩個智障女， 同一個眼有事既男仔, 個女人生完bb, 你睇下個智障女見到個bb幾咁開心幾咁愛個bb, 你叫中國人情何以堪

我頂， 收養我啦， 我係山區兒童

特別係有沈 ‘娘’味

開封的黑種猶太人

日本差好多，淨係國債對國民生產總值太高都死得